點解好似抖唔到氣咁

係咪中國啲毒落左黎

深呼吸

今朝起身暈到放工翻屋企

死得仲快

頭暈暈why

因為你真係抖唔到氣

試下用丹田嗰道力